Corolla 車主入一入黎⋯

09年corolla 1500cc 新牌買咗翻黎3個月 下個月續牌費 想換下啲消耗品 想問下啲價錢 有個預算先

暫時我嘅了解得咁多⋯
換 橫sub，塵com(驗車嗰陣話有少少漏油)
車頭低燈一盞燒咗
偈油
火嘴

請問每樣人工包料大約幾多？同埋有冇其他係要換但我漏咗

corolla來講

淨係換下偈油,波箱油就算撚數啦

其他乜都唔好搞

搭單問下
平均幾錢一公里

橫濕塵kum漏油驗唔到車喎, 你真係識架?

上個月先換完左右橫濕2個塵冚, 料$200, 人工$1200
仲換埋前後brake皮, 皮帶
偈油之前驗車順便換埋$800
火嘴上手車主換左, 張單寫$700
低燈無換過

錶板顯示8.4L行100km, 依家油價16.94$唔計油卡$1.4/km

4000內